積極與人分享正能量

兩個要點：
（一）我們先要克服消極，很多擔憂和恐懼是對真相不了解（例如跟愛滋病人握手會被傳染），但「積極」也當心可以有消極的思想（例如積極怪獸家長犯了滑波的謬誤，孩子低了分就前途危乎）。
（二）有負面情緒不一定是壞事，憤怒和羞愧可以激發人的上進心，情緒和理性的量在16世紀荷蘭哲學家認為是24比1，憑理性是很難駕馭情緒，柏拉圖主張意志協助理性，值得參考。這個時代需要有智慧的積極和堅定信念的意志。

自推

agger

十分支持

朋友你係咪想成長？係咪想變得更好？如果係，我有好多野正野可以分享，包你一年內脫胎換骨，我就係一個例子

Please share

我既改變原自David Goggins係impact theory上既一條片，以下呢條
Impact theory請上來既人都好高質素，你平時唔會接觸到呢d人，建議你subscribe。透過網路認識一d高質素既人係一個好好既既Strategy，如果你身邊d人都係垃圾，思想行為都受佢地影響，你又點會係勁人？
是但搵個你鐘意既人學習，唔洗多，多反而唔好，因為就算一d阿媽係女人既概念，你要經歷過先會真正理解得到，唔好期望短時間學識。
另一個我好欣賞既人就係Gary Vaynerchuk,佢教識左我好多野，kindness，self awareness... 好耐之前就聽佢講過過don’t give a fuck about other people’s opinion. 我以為好簡單，我一早就做到。但原來唔係，我近排發覺同人講野時，有d說話係特登講出來想去impress人地，想人地去認同我。咁係一種唔自愛既行為，然後我就去改變呢個習慣。當你唔介意人地點睇你，做返自己，好多煩惱會一下子一掃而空，呢個就係gary果句說話背後既意思。我係經過痛苦，反思先悟出呢個道理。你諗下你買既野，着既野，有幾多係為左取悅自己，有幾多係為左取悅人地。Too many people are buying things they can't afford, with money that they don 't have... to impress people that they don't like
仲有好多其他influencers你可以學習:
Facebook: Jay Shetty, Prince Ea, Trent Shelton
Youtube: London real, EdMylett

有好多科學方法去改變你既思想，例如hypnosis, visualization，我都係近幾個月先開始接觸，可以參考呢條片：

當你慢慢開始改變，你可以好快從行為判斷得到身邊邊d人係loser，邊d人係winner，最恐怖既係loser佔九成，得返你一個winner。